20201013 我愛中島健人

早晨

8號風 唔洗返工

早晨 仲係床到